東港城間日牛幾時開返㗎？

仲有咁多人！！！

既然佢哋食得又洗乜遮樣

仲有元氣，雖然門口人唔多，但入面坐無虛席

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

隔籬一芳有個箱（下圖情侶攔住咗)，收集布碎同埋文宣，大家可以用佢啲布寫連儂